[Tg]放低tg就會有人揾？(13)

98巴 9月HD year 1

93巴
夜晚可以秒覆
想擴闊生活圈子
如果有絲打長傾更加好啦

屌哂你地老母

搭爹王 專營給予各類意見，公証、離婚、破產、債務重組、證婚、刑事、移民。辦事處遍佈全港，收費大眾化。

長傾短傾都得

85巴 乜都可以傾下 可以幫你解答疑難

90後巴 吹兩咀

99年巴打 想搵差唔多年紀嘅人吹下水
最好係大/細兩年
好悶 可以秒回

95巴
Sem break悶悶地
想搵人吹下水
9up咩都得
做你樹窿聽下你地既故事又得
歡迎分享旅行經歷同相

未必秒回到

想聽別人故事 樹窿🤷🏻‍♂️

96巴 電影 日劇美劇 睇書 哲學 攝影都岩傾 靜態型jj 運動類唔好搞我 好唔開心想搵樹窿都可以搵我 唔包秒回 但一定會回

95巴
獨遊愛好者
走過西藏高原
月尾將會踏足歐洲土地
如果你熱愛旅行 熱愛攝影可以一齊交流
由於岩岩grad 依家廢青緊
好想聽下你地嘅故事
盡量秒回你地

代朋友po
99絲打 想識朋友 咩都傾
@brain_cancer_old_man

94宅女絲想識93-96巴打

19 巴

90巴 長傾

秒回, 有心事可找我

97巴 做緊職安真漢子
閒時睇下動漫 買下宅物
間唔中都會睇下戲
因為做真漢子，身邊極少異性朋友 想識下絲打，當然巴打都得

傾下工作又得，分享下日常生活都得，得左

其實就傾乜都得 希望可以長傾

另外，之前傾開嘅果個絲，可否加翻小弟

29巴，找長傾

90巴 化驗師
想擴闊圈子 傾咩都得
做野有時會好忙 未必秒回到

95巴 大約173高
想識一位可以長傾既絲打
希望佢係一個會延續話題 好笑 玩得 既人 同埋唔會push 人既
通常星期五六日較活躍 平日翻工做gym 會儘量覆 唔會唔覆
鐘意周圍玩 聽歌詞有共嗚既歌

咁撚快又爆

新post 留名

93巴 處女座
岩岩裸辭左做緊廢青 想長傾 傾電話都ok
歡迎搵我一齊打機基本咩都有玩 （lol csgo pubg ）
做運動都可以 泰拳 單車 足球 大部份球類都識識地
搵我傾下心事都得

97巴，返緊intern
想搵個絲打長傾
巴絲想吹水都可以搵我
盡量秒回

96 巴
tg 新手
A0

94 巴, 從事工程界
外型充滿安全感
得閒會煮兩味
鍾意音樂, 打機, 睇波同旅行
善解人意, 耐心聆聽
盡量秒回

90 巴
鐘意做gym，影相，行山，吹水
扮緊工想揾絲吹水

95巴 健身教練

91巴，A1
想搵個絲打一齊行山睇戲唱k（ps唱歌超好聽，識結他）
平時11點到夜晚8點係工作時間，有時間會覆
放假會打下機，打下波，其實等緊你同我掃街食野
外貌協會

單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
秒回就唔得啦始終要做野
最好就有心傾唔好hea覆啦

有無2018dse嘅絲打？

95巴
搵長傾絲打
貓奴、旅行、生活、影相乜都傾得
有野搵我呻我都可以做樹窿
算覆得幾快

97

94絲 好好好負能量 唔識安慰人 唔識開話題
日日都唔開心嫁啦 所以唔洗問啦 唔想提
無聊9up吹下水 秒回更好 放緊大假

買左switch ! 有冇教下我玩漆彈

我係搵到岩傾就同個一兩個傾
而家岩傾個個唔見左/好忙

唔好再消失啦 好唔開心嫁

想搵巴既 高到上天花板/多野講/半框眼鏡 ，
絲 就講下最緊 wish list 用緊咩唇膏 淘寶個d

我好悶呀

悶？準備幾百個巴搵你，回到你手都軟

91巴
岩傾就傾 隨緣

94 工程巴 175高
想識下異性

91巴 ， 搵絲打傾計

乜都傾得

93 毒L

95巴
冇嘢叻 冇樣 冇錢 冇身材 冇學歷

27肥巴 小小毒 小小宅 A0
怕醜 被動 眼淺 乖仔
畫畫 睇小說 動漫 電影 食好西 單車
搵真心長傾計既絲打同時間同好多人傾緊既唔使加我
我比較怕醜 你可以主動小小搵我

87巴 新post留多次
無乜FD又單身左一段時間
有冇絲打都真心想搵另一半呀
鐘意行街 睇戲(特別MARVEL) 食飯 游水

92巴 音樂 電影 生活 乜都傾得一餐
扮工悶到反皮

98巴 想搵人傾計
乜話題都岩 歡迎你24小時煩住我
盡量秒回 返工好悶
興趣一隻手數得晒

98雙子巴
傾乜都得
打波跑步游水唱歌睇戲行街都啱
男女不限，只求有偈傾

代友po
98巴 184cm
普通樣既運動撚

港島巴想識港島東九人

94巴 184cm 護士學生
啱啱實習完 搵緊part time
鐘意打壁球 研究電影
有養狗

希望搵到同樣有興趣打壁球嘅人
唔識打都ok 可以教你打
或者都係讀醫療科嘅人 交流下心得
鐘意撚狗既都歡迎

95巴
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可
@tommm123

有冇人讀/睇開心理學/哲學既書

92巴 180

外向 鐘意運動
咩都岩傾

地盤仔
有冇絲吹下水
想識下異性朋友

97 🤓

地方的 需要

95巴
sem break
呢排睇緊冰與火 同追番
歡迎吹水

91 巴士佬一名

想搵返啲00前既巴絲吹下水

輕鬆傾就得，唔洗秒回我
因為我都唔會秒回你

求其打啲垃圾俾我都無所謂，志在感受一下部機既震動

港島巴打
92年
失戀拍左4年半失青春同失業一樣做份餓唔死既工
得個高字
搵人吹水男女都得

96巴 歡迎9up 盡量秒回

92巴 180 唔肥又唔瘦
鍾意做運動 行山 跑步
咩都識少少 近排玩排球多
有時間咪秒回 無時間點秒回呢

老嘢. 3張. 廢丁. 呃水吹mode. 星座神棍
@amd930

Whatsapp: 93027020

95巴
健談、咸濕、風趣幽默幾好聲兼靚仔

96絲
我係個樹窿
想聽多啲唔同人嘅故事，講下你份工係點都得嫁

96絲
遲下轉換環境好緊張 所以想識下朋友
鍾意睇電影 追美劇 聽音樂
傾乜都得 我習慣做人地樹窿
閒時會打下lol 可以一齊玩
@ Janemni

想聽別人故事🤷🏻‍♂️

90巴
想揾一個鐘意9up 吹水嘅人
想擴大一下生活圈子
鐘意做下運動睇下戲 聽歌
想揾可以有心長傾嘅人

丫 你會回佢 我今日再睇到 我扑左佢 廢事眼怨

一支公 在台北
龍脷柳上

26巴 暫時做緊扮工室文員 大部分時間都速回到
鐘意打機 睇書 聽歌 睇韓國綜藝咁
多口水 鐘意講笑 副職專業解悶同樹窿

新post又留一留
93 巴
黑實運動型
扮工睇戲睇劇做gym
唔係特別多野講 但絕不已讀大家
巴絲不限

95巴
扮工時間R水吹

港島東巴打
92年

做份餓唔死既工
得個高字
搵人吹水男女都得

97巴
勁鐘意唱歌
樣有少少童顏 可以睇icon......
咩都岩傾 有小小毒

94巴
慢熱摩羯仔 平時對事情會有好多諗法
喜歡運動看書 思考 亦都想知道其他人諗法
想知道其他人更多故事 從而豐富自己 想自己再多一份成熟

89巴 間唔中覆得好慢

呢位巴打，我勸你唔好成日po tg喇，1日po幾次煩唔煩d呀?

你打既特質得「乖仔」算係優點，其他全部都係缺點黎。我明白你係想絲打們有心裡準備先好add你，但你咁表露無遺咪仲惹絲打們對你冇興趣，結果冇人add你tg，你就繼續推po，不斷loop

玩得tg post 就梗係漁翁撒網，唔通專注咁同一,兩個咩底細都唔知既人了解咩?又未見過真人，就算係個人資料都可以亂作出黎啦

加上你個tg id 顯示出你心智唔太成熟，通常用得1314既人都係天真地渴望恆久愛情，而家有幾多人可以同初戀過人世?

我唔知你樣貌如何，即使你約到心儀絲打出黎，但如果你樣衰+冇錢咪又係見光死

(我打咁大段野，係因為某巴打朋友想我開口鬧醒呢位天真巴打, i did it, bro)

新post留名
96巴 184cm
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

94扮工巴 無無聊聊 想搵人吹下水

94巴 歡迎吹水

27單身巴打
180cm
正常樣
中意打機,睇戲,睇電視劇,上連登
想正經識個女友,走肥,正常樣。

想同絲絲瘋狂9UP

98巴打
瘦男孩
拍過兩次拖
喜歡微胖女生

95巴

其他全部都係缺點黎

仆街笑撚死

首先 你唔可以係娘娘 但你要主動搵我派軍糧
你搵我就要同我過人世 搵其他人我就會發爛渣
我就唔識搵話題 又毒又宅又唔識講野
你要接受得哂先好搵我

結果就係 ：就本身有興趣 睇完都即刻走
我係巴打都廢事tg佢同佢講上面堆野

仲有 搵女傾既死柒頭 唔好第一句就hello hi. 做緊咩 食左飯未 早晨

好撚弱智 見到都唔會覆
諗下點講第一句啦 每個人搵佢既第一句 都可以有唔同

呢個tg post 同唔同人傾計 係令你個腦轉快啲 聽下多啲唔同故仔 做下樹lon 比你發洩下你唔想講比現實既人知既野得到發洩 比啲意見
同埋令你可以搵下目標

但係唔好下下一開始就taget 左去 搵目標啦
傾唔夠十句就問人做唔做女朋友
chan 格 都未摸熟 未了解過 女咩朋友姐

ok ga 傾十句 應承做你女朋友
傾多廿句同你講分手囉

95巴打
平時中意四圍行下同搵野食 放假會攞住部手機四圍影
有興趣既可以交流下
都會睇下漫畫 玩運動同行山
希望會有絲打搵啦
招人長傾同做下我樹窿........同想擴闊下圈子

92 巴
旅行 電影 打機 行山 游水 乜都可以傾

巴絲都冇問題當識個朋友 得閒可以一齊打PS4 lol

link都未識貼

95巴
水瓶座
等緊九月開sem 招人瘋狂傾計

屌 add完 見巴打就扑

[url]https://

hello bro,
肥 小小毒 小小宅 A0 怕醜 被動 眼淺 ，我睇唔出係優點，起碼「小小」呢2個字真係見人見智，可能佢係好毒，而佢自覺係小小毒,who knows?

95仔
同過幾個絲吹水 都話有幾十萬人add佢地
keep唔到同少數人長傾
所以索性我留tg等女加好過

for絲:毒舌 唔會見你就女扮聖人 會比你知道男人真正想法
for巴:大家好兄弟唔洗多講

歡迎將唔開心既事講出黎比我開心下

新post留名 少左d有仔既黎叫春非常好 請keep住落去

讚緊我?

十分認同

你咁樣打人面唔得嫁
係就學得一巴星落去打 打又打得到喉唔到肺

我俾返幾分face佢啦

我完全唔明佢打A0出黎有乜意思
仲有話自己內向咪算囉
打怕醜 呢啲出黎真係唔係咁好 反而仲衰啲

比face.人 又要打人一巴 算咩意思

唔q咁長 有緣睇到就繼續

90巴
番工無乜野做可以傾計
平時鐘意做gym 跑步 游水 羽毛球
打下機 桌遊咁
歡迎吹水

真係講起又講
聽到有絲打同我講話比變態佬嚇親
成日死CHUR人秒回 又唔比人同其他人傾計
講野又無話題 人地唔識點接就鬧9人
呀大佬 你邊位呀
上黎都係搵人傾下計姐
係咪正常社交都唔識呀?
痴撚線

其實你打咁多缺點出黎 咪即係叫人唔好搵你

利伸 狗公

係咪又係個位27肥巴

93巴

咁又唔知 無ID

96巴 174 點解傾計要報身高

返緊intern前路茫茫求傾計

有嘢講冇嘢講巴絲都可以say個hi先

97年地產狗

24歲巴，正常樣
想識肥絲

屌 都唔覆機

a0=純情(可能)
話自己怕醜係想絲打做主動，咁就大獲啦，主動既連登絲打唔會多囉

佢只係1個追求愛情既人，我欣賞佢咁坦白講出自己既特質，然而冇絲打會識得欣賞咁真實既佢囉

Yes

第1 quote 既情形真係有發生過響我身上，大佬，大家得閒r水吹姐

有d變態佬問埋d咸野，個答案關你撚事咩? 我答你yes/no 係咪會令你地興奮d先?

秒回呢樣野就仲好笑，我鍾意覆你咪覆，唔覆你咪唔覆囉，同你好熟呀家陣?15mins hi 我10次，煩膠，tg post都係講緣份，唔覆你咪表示個天都唔想我同你傾囉

92巴

教野好悶，吹音樂文史哲日常生活大小事，鳩up都得，見到一定回

188cm 大大隻做開gym打開波 90後讀緊大學
當識朋友 just for fun

好唔開心..想傾計

90，絲
悠長假期就嚟結束，最後留多次tg，希望能夠同有緣嘅巴絲交到個朋友。
想搵返啲同齡或年紀比我大嘅老嘢傾得閒吹吓水，費事年齡差太多，雞同鴨講。

朋友極少，平時甚少外出，多數宅喺屋企做毒L活動。
例如：睇電影，都會睇吓電視劇，小說，漫畫，hea喺梳化聽歌發呆，
心情良好嘅時候會同屋企嘅貓玩吓，
有錢就會去旅行hea (鍾意睇風景，享受大自然又或者去陽光與海灘國度嘆吓世界)
歡迎各位搵我傾貓經或分享旅遊好去處畀我

另外我都好明白加人嘅第一日都通常比較多嘢講，但熱情過後希望各巴打唔洗將自己嘅生活行程報告我知...
例如：我起身返工啦，我放lunch啦，我收工啦，搭緊車返屋企...諸而此類
因為我並唔喺你哋父母親，女朋友或保姆，呢啲事我唔需要知道的
當然，如果你哋喺以上情況有任何有趣事情發生想分享，我都好樂意聽取。
對話唔需要日日有，有質素嘅內容比無聊嘅行程報告嚟得有趣

此外我亦希望各巴打唔洗比我母親更關心我嘅瞓覺同起身時間，我相信我幾點瞓同幾點起身喺唔會影響到我哋嘅對話。

雖然我個人比較麻煩，但由於以上情況我都唔識點去作出回應，所以只能夠已讀不回，為咗我哋有良好嘅對話狀況，希望各位唔好再犯呢啲低級錯誤

多謝各有心巴絲睇哂我篇長文，仍然有興趣交流嘅各位歡迎你哋pm我

痴線打到咁詳細

毒絲
未搵到人打warface
唔好再telegram問我係咩嚟

咩黎

咩嚟

91巴
熱愛gym 鍾意做運動 唱歌 睇戲
最鍾意傾感情問題 可以俾意見你
基本上傾乜都得 岩傾可以交換相

17爸 177 樣還可以 識好多運動
招絲吹水

有四種職業揀嘅槍game

你始終都要解釋一次

我都想搵你 但可惜年紀差太遠

多謝絲打認真答我
但係我冇xbox

自問太毒, 唔敢挑戰

無聊DOWN黎玩下 TG:Kw033

94天秤慢熱巴
運動鋼琴畫畫都傾得

無人pm狗公😚

廢事個個Telegram第一句就問我咩嚟

Pc game嚟

有冇人讀/睇開哲學同心理學既書

試下玩 呢排冇GAME玩 CARRY ME OK?

冇玩pc好耐
冇緣同絲打打機

98巴 182 籃球巴

生活苦悶需要吹水 非番工時段可以秒覆

老嘢. 3張. 廢丁. 呃水吹mode.
想識朋友. 素食者.
@amd930

Whatsapp: 93027020

港島巴打92年
得個高字
搵人吹水男女都得

佢只係一個包裝自己 想係度求專一 有WEST既人比佢屌,而你CHAT佢既一刻起你就已經係佢女朋友

99巴 17dse 依家日日冇野做

89巴 153cm 90kg
肥矮毒柒窮
想識女絲

Pmed

係add你之前我想問下，心情唔好既時候會同屋企D貓做咩？

blocked

港島巴打92年
得個高字
搵人吹水男女都得
快d搵我啦

夠直接！我鐘意！

睇黎大家都好後生
88巴，想搵絲打傾下計，岩嘅想搵埋另一半
鐘意睇書睇戲行山食野
見到就盡快會覆

97巴 最近養魚想轉水草缸 但又唔太知點入手好 有冇巴c識，比到下建議我呀
另外， 最近生左好多孔雀bb 歡迎有心人領養

最後，，， （好想搵到岩既c打陪下

22 A1 讀緊year 3

平時得閒，會同fd出街玩hea。出街睇戲唱K，做下運動，打下機。我幾鍾意聽歌，最近聽edm 多。我仲好鍾意畫畫，不過就畫下d無聊得意公仔。

當識多個fd又好，咩都好：）Nice to meet you!

重病（感冒）俾你講成重相思病
巴打既幽默恕我轉數太低 跟唔到

隔離POST仲係度問有冇巴打真係比絲打ADD過
搞到咁咪就係因為太多發情厹囉
好心你班仆街正正常常傾下計啦
性格唔知 樣唔知 興趣唔知就黎發情 屌

利申:巴 成日聽絲屌柒D厹 覺得班友丟哂男人既臉

92巴
平時會跑步同游水
睇書睇劇睇戲當然唔少得，鍾意睇歷史多，其次係社會科學，哲學同心理學都會接觸下
歡迎絲打搵我做樹窿同埋傾心事，彼此交流

92巴 係醫院返工
鍾意睇韓劇，韓國綜藝
但係鍾意日本文化
最鍾意就係食嘢

其實我想講唔係擺張女仔相做icon 就係絲打
各位tg 前可唔可以望清楚d

92巨蟹巴
黃大仙友
讀中醫，歡迎巴絲交流

97 巴

小小毒 慢熱 通常講多十句後我會好多野講 但五句前我通常好毒 天蠍座 專一 樣就見人見智
興趣 唱歌 跑步

96巴 工程界，pthd(me)
鐘意玩lol，L4D2，傾計，聽心事
想識下d拍緊拖既巴絲聽下你同另一半既日常
想學砌機

97巴 ive hd 9月 yr2
好中意貓貓同狗仔
185cm
想去旅行周圍食野
no hehe thanks

好撚悶呀 有無人比我秒回呀

心事樹窿閒計認真計

男老老幼乜都得架

利申借Acc 93巴

個個話就話想傾計,男女不限嫁啦
見到你係巴ADD即刻HEA回你啦
難聽講句玩skout仲好過你班TG友仔

92人馬巴

鍾意跑步游水行山飛鏢,
都鍾意睇戲, 有女朋友 歡迎巴絲都搵我傾計
暫時冇人傾得耐

tg:LifeisChoice

91 毒絲
咩都可以傾下 巴同絲都ok
冇咩特別興趣 番工放工再番工

我真係男女不限 但得1個巴add

兩個，但係講左兩句就唔講啦

96 絲
一齊傾下計喇

95巴,中意結他,音樂(聽jazz,indie,pop,metal乜都有)
165,長髮,正常樣死band仔
巴絲入黎傾下音樂,去下live band bar又得

98巴
做緊職安真漢子
平時鐘意打LOL 影相 打波
因為工作關係無乜異性朋友想識多啲異性朋友

[member]
96巴 186
係英國讀工程year2
有好多嗜好 中意紋身 打機 畫下野 聽歌 行街shopping 想知多啲就搵我啦
希望識多啲絲

所以講明識絲果d 先係真君子

隻game 好似好耐啦wow

秒回 鳩up 瘋狂互屌
歡迎tg call, 攝時間

tg: Fku_fkme

97巴 想搵人傾下計 識朋友
傾下潮流野
咩都傾下

負能量接收者 你肯講 我肯聽

95 絲
Engine Fresh Grad
鐘意去旅行
得閒會打排球

94巴 秒回 男女老幼不拘 發現淨係得絲打加我
咩都識小小淨係唔太熟動漫畫
歡迎想9up/有玩傳說既手足加我
傳送門

代post
Engine女神
中意食好西
sporty

借刀？
印象中佢有男朋友

94巴 只係想搵人傾下 巴絲皆可
想識多啲知多啲 同人交流多啲 咁樣生活好似會無咁無聊

97巴
鍾意kpop,打lol
巴絲無任歡迎

97 絲 (sheshe)
澳洲讀緊書（就黎悶死）
成日都聽人哋嘅心事
唔介意做你樹洞
但係唔一定秒回（因為忙起上嚟都好忙）

91巴，分左手三個月想搵人傾計
星期六日得閒

95絲
返工唔開心
好大壓力
好攰......

tg: Hv_a_talk

94 工程巴 175高
0 異性緣 想識下絲打

重病病患者 寫係tg做乜鳩 你係巴我就一早知啦 你冇寫定我盲呀on9
要搵9upper 但就要限定跟你chan?
大艾（重病病患者）
第一句我黎問候下你

巴打 咩病呀 相思病呀?

屌你老母 又要扮橙要人呵 又要分人男女黎呵你

一係就咪撚打落個名度啦

無人加呢

收皮啦你 你扮絲呀 傻仔
嘩 我屌佢老母 一見係巴打加就即刻冇性趣 block你 再屈你扮厹見絲發情肉撚酸兜都未撚識兜

93巴 有米8高 final year
想試下係tg認識絲打(因為生活圈子比較細)

希望同對方傾下生活趣事，但嚴肅認真既話題都希望同對方交流，例如討論下電影 生活事情 人生哲理 香港發生既大小事都可以，希望令大家平對話可以有意義一點。純粹搵人吹水既可以唔洗搵我

平時鍾意運動跑步，如果鍾意運動或者有心得既都可以交流下。

理想對象就希望係斯文既女仔啦
同埋唔好太矮啦，因為我都算係高。

TG @iyouwethey

95絲 sheshe
水泡科
鐘意運動
非八大
想搵人傾下計 做個朋友

Tele: Iamforget

......tg id

blocked ag

95巴打
想搵個絲打做長期生活朋友，
可以互相講每日既野比對方聽，
無聊時搵個人吹下水

bro ho ball

bro sick ball

橙你老母閪
依家重病嗰嗰喺你咩，扮你老母閪病
仲有，重病同你講咩，你老母閪
一開波講野串柒柒咁

你以為你好撚有幽默感啊
唔啱傾咪898 囉 咁撚多爹

91絲
唔係好識用tg，請多多指教
扮工時間都覆到
樹窿9up吹水

唉唷 唉唷 唉唷唷

傾計

96巴 無聊想搵絲打吹水 秒回~
如果有絲打都得閒就搵我傾下啦
希望搵到個岩傾可以長傾
你都搵緊既話試下係咪我
我傾咩都得 只怕你唔覆
tg: rainistyping

96絲
中意做運動

94巴，極速秒回，咩都吹得
鐘意就ADD我啦

重貼
96絲
中意做運動

謝絕狗公

96巴 想搵啱傾嘅巴絲打長傾

我諗無人會"歡迎狗公"

你岩

容沉愛
94巴

Ps純傾計

想識你，已經add 唔到，may i?

原來有個會陪自己既人係咁好

波台手足成日留tg吹下水

96 絲
sem break 好無聊
想揾人吹水

[member] 借朋友account
97巴 178 歡迎Bse巴打同絲打吹水
純粹鐘意食 遊水踩單車 睇下綜藝
傾心事同鳩嗡都歡迎

我

93 巴
無朋友
想搵人傾下計
Tg: estmtuat008

95 想聽下唔同故事想吹下水
無意發展 只係想識下朋友

留tg la

手畜你好

咩人都無所謂，只係想有人傾下計

屌

有無人學緊日文？
有唔識可以長期問我，我可以解答，同可以傾下其他日本野
你放低tg，我add你

巴打有精神病

你d profile pic笑死我

日日都係屋企 日日都好精神

96 靚仔 不過唔信真係有絲打會搵

我想問係咪有人係每個留tg既comment到都留負皮

97巴 179 想搵人一齊做運動，做gym打波樣樣得 正係無聊想吹水唔好add我

利申 籃球田徑uteam 新界撚

波台

巴打

考完AL等放榜無野做，想搵下人吹水
本身諗住番到黎無咁悶，點知又悶又熱

另外召集鍾意玩poker既面孔

96巴
出年好大機會去英國 有冇人交流下
平時鐘意打波 游水 同係屋企hea
性格有啲慢熱 有花多小小時間傾
想識啲同我差唔多年齡既絲打 分享下生活咁 呢個年齡就係好頹好迷 成日都唔知點好咁

打錯左

24巴，正常樣，有正當職業
想搵肥絲認真交往

93 巴
咩都可以up一餐
得閒果陣秒回冇問題
如果有絲打長傾就好
一齊打下switch 漆彈都可以

97巴
都揾年紀差多嘅人傾下計
聽下你地嘅故事

91 行山露營單車影相打機睇戲睇書食好西可作正經或吹水或討論

91巴，互吐苦水，互相鼓勵，歡迎有戀愛經驗人士指點小弟迷津。

97 巴

小小毒 慢熱 通常講多十句後我會好多野講 但五句前我通常好毒 天蠍座 專一 樣就見人見智
歡迎分享脫毒心得
興趣 唱歌 跑步

98絲 傾下計啦

沙田 1-5 晚飯團

97巴
盡量秒回
想比人煩下
有無人阿？

越夜越寂寞，短聚

1998 訓唔著就傾下計喇 傾下架咋

95巴 fresh grad
未訓既可以吹下水
juju0102

30分鐘放題

乜都講得 9upper
我自己興趣就波 喜歡黎傾波經都得

93巴 打緊hea工
通常都可以好快覆你
男女都冇所謂 旨意在識下新朋友 熟絡咗出嚟玩都冇問題

98巴 夜行動物 招同類

96絲
傾乜都得 盡秒回
啱傾可長傾
唔好嫌我on9 乜都笑一餐😂

95巴
Sem break悶悶地
想搵人吹下水
9up咩都得
鍾意旅行 鍾意影相
做你樹窿聽下你地既故事又得
歡迎分享旅行經歷同相

未必秒回到

99巴 想識多啲fd 唔想成日自己一個咁無聊

98巴 搵訓唔著人

96 巴
搵人吹水
互相做樹窿 (自己想放負）
想識多啲人 份人比較慢熟
美劇 電影

97巴
鐘意做運動 有打下泰拳 玩下鼓咁
咩都吹得 想識下女仔 搵人陪下
包保秒回

想聽大家故事同吹水

巴，搵樹窿

第2天
淡水行
94巴

91巴

讀緊HD

睇戲、睇漫畫，間中行山跑步

工作艱辛苦悶，招絲打傾計

多數秒回

95 巴,高180 鐘意畫畫影相 生活圈子細想識多d人 最好識好絲啦

96毒絲
搵人番工時間傾下計

扮絲都轉下icon先

唔扮絲無人搵

我係巴打

91 巴
熱愛gym 運動 唱歌 睇戲
最中意傾感情問題 可以俾意見你
基本上傾乜都得 岩傾可以交換相

港島巴打92年
得個高字
搵人吹水男女都得

有無巴打會打波？？

93巴
鍾意踢波睇波，有睇美劇韓綜

97巨蟹巴 新手學緊結他求教學
吹水吹咩都得
巴絲都歡迎但未必會秒覆

27單身巴打
180cm高

正常樣
中意打機,睇戲,睇電視劇,行街,食嘢,動漫,

上連登
想識個女友,走肥,正常樣。

95秒回巴

97 巴

小小毒 慢熱 通常講多十句後我會好多野講 但五句前我通常好毒 天蠍座 專一 樣就見人見智
歡迎分享脫毒心得
興趣 唱歌 跑步

一日一留 都估到無人pm我

可能係佢條仔

95巴，無聊可以做個fd
中意講睇戲（花生片）煲劇，旅行
金融（自己讀商）
最中意白痴無聊野，希望唔好講d太正經既野
巴/絲，年齡不拘

94巴，中文系Master
係呀又係我呀....
曾經以為遇到個啱傾既絲
轉左名 tg都唔再on
點知.....唔講啦屌

高高地 趣趣地 童童地顏
鍾意睇書睇戲寫文打麻雀

目標都係一個 搵到一個啱傾既絲

另外都係個句....唔好chur我覆唷親

TG：joshua0317

7到

外國撚 秒回純吹水

95男仔 識女仔 有icon 會運動 不過連登邊有女仔會加

知你有J 咪又block 你

今日全日打機呀～

91巴，單身左3個月
想搵個絲打一齊行山睇戲唱k（ps唱歌ok好聽，識少少結他）
週末無人約

男女都吹得

專屬連登仔既EDM既交流平台
歡迎交流最新資訊活動等等
聽EDM既你地 Not alone
(注意不是5p交友谷)

96絲
中意做運動

謝絕狗公[/quote]

94巴 178
9upper又得樹loan都得
連痴線佬都ok

90巴
生活環境好難識到人，
想識下朋友(男女不限），亂up都無所謂

鐘意JPOP同動漫，對日本旅行，日劇，歷史，樂壇都有少少認識，鐘意去旅行，最近嗰次去左緬甸，黎緊可能會去俄羅斯

識少少日文同德文，有時會唱下日文歌，鐘意的點歌都得

真心想喺度識朋友，巴絲都冇無仼歡迎，希望加我的都可以主動搵多D我講野，唔想下下好似得我搵你，又要我不斷諗話題，已經好厭倦了

91巴

[/quote]
終極港女

留名跟進

有既
頭幾個post冇咁嚴重
依家巴通常講明搵絲
d絲又十幾廿個，同到佢傾好快都已讀

呃水吹 招長傾 巴絲冇所謂。
中意聽人講故事。

95巴 平時行山玩活動
一星期兩次牛一 甚少打機
鐘意聽人講經 講故 最好煩到我

[url]
[/url]
97巴讀工程 放假吹下水, 講下你D唔開心野啦

28毒巴
鐘意日本文化 日本野 日系野 鐘意貓狗
動漫人 得閒會秒回

想搵絲傾計 毒絲既話更好
唔介意你腐女毒女 女漢子講粗口

99巴

台北毒行
熱到死 好累

91巴
有無淫絲傾計

95巴，
貓奴，想搵到長傾嘅絲打
傾咩都得，覆得快同唔會唔覆

96巴 生活有D悶

可能出左黎做緊野就會係咁

唔好怕我煩就可以

有時工作中 但有時間一定覆

tg id:JSO817

89巴 183 運動型
想同絲打傾下計 做個朋友

96巴

廢丁無啦啦出trip 去日本開完會無嘢做搵水吹中

99巴 193
9upper 巴絲不拘
當識朋友

巴絲不拘

我係人肉維基百科
我好悶 問我乜都好
TG: suucii

99巴中四 肥矮柒毒
想做樹窿
一齊打機都可以

想搵人晏d食下糖水飲下野 有既快d add我 總之想同d唔識既人傾計

92巴 兼職貓奴 木獨jj一個
返緊份工成日唔洗講野，其實好悶
加上份工識唔到異性，所以想識下絲打

92巴 兼職貓奴 木獨jj一個
返緊份工成日唔洗講野，其實好悶
加上份工識唔到異性，所以想識下絲打

返緊工果陣唔係成日睇到電話，秒回唔到
不過一得閒就會覆，所以唔洗chur 我(應該話chur 都冇用)

94巴
啱啱失戀
想搵陽光絲打遊車河

95巴
廢青 份人幾悶 但長期係到
想搵人攝時間就add我啦
TG Pig95

97絲 工程學生 想搵絲傾做gym/泰拳野

95巴，181，想有個岩傾既人吹下水

95巴 是但啦 得閑就黎吹水

92絲
陽光 sporty 中意笑

98巴

98 絲
番工番到好悶 黎吹下水啦~

97 巴 雙子撚乜都吹得下

94醫護巴
玩音樂做gym
@Arrwww

94年巴打

借ac post
90絲
工作時間冇辦法秒回
呢到太多年輕人顯得自己好老餅==”
無聊就傾下啦

94巴 互相放負鳩UP 秒/分回

94 工程巴 175高
想識下絲打

arent we all lost stars? trying to light up the dark?

96巴打
鐘意追劇，打機，睇戲，踩單車都岩架
同埋一本正經咁9up
咩劇都有睇過下
想搵啲鐘意9up既絲打吹下水，
幽默而又鐘意9up既巴打都無任歡迎

[quote]

94絲 唔識開話題

無聊9up吹下水 秒回更好 放緊大假

買左switch ，一齊玩漆彈

我係搵到岩傾就同個一兩個傾
而家岩傾個個唔見左/好忙

唔好再消失啦 好唔開心嫁

想搵巴既 高到上天花板/多野講/半框眼鏡 ，
絲 就講下最緊 wish list 用緊咩唇膏 淘寶個d

［/quote]

有冇人玩緊漆彈？

你都冇post id

得169高嘅96巴 平時多數跑下步 游水同跆拳咁 打緊政府工成日都好悶下 要招人吹下水

有無鐘意睇動畫既絲打
宅宅地既

switch 同ps4我都有 得閒約我打下機

98絲 165
慢熱 但係熟咗會好癲
笑點低 想搵人吹下水

98巴 旅行緊 有時幾悶下
呢兩個星期都會好得閒
就黎凍死 多數秒回

有冇音樂撚 扮工撚9up 下
結他友 鍾意jrock 鬼佬rock 同鍾意返工

回酒店途中...
94巴 lonely劉

95男仔 識女仔 有icon 會做運動 不過連登邊有女仔加

97 絲 想吹下水

97絲 想識多d朋友吹下水

92絲，剛失戀好想有人陪傾下計

97巴，返緊intern
巴絲想吹水可以搵我
中意踩road bike 同打羽毛球
中意打LOL
盡量秒回

93巴 想識絲打長傾

95巴
鍾意行山不過冇乜friend陪我行
一般吹水都無任歡迎

26巴 秒回
9up / lol / 放負 / 心事

99絲 高高地啦168
放假好悶搵人吹水 好彩咪可以發展下囉
乜運動都玩 主項係排球
得閒唱歌彈結他
近排中意咗咖啡
中意高佬同哥哥
夠膽你咪搵我

91、絲

搵叔叔或哥哥或高佬
160高
Kpop 粉絲
信星座

若有意發展超友誼關係詳談
在稍後時間岩傾才換相
感覺中伏可不加

97巴 澳洲working holiday完返黎
咩都傾得
yinyinab

圍城宅男
同我say 句hi 就夠架啦

01巴
鐘意玩運動同睇書
招人傾長計
識多個朋友
歡迎巴絲

一時似19一時似29
唔鍾意貓狗

95巴，1米8終極肥毒柒，不過放心只係想搵人傾下計

但最好係絲打啦，同女仔傾計易過同男仔

因為依加份工作既緣故好得閒

男仔有咩感情問題都可以搵我吹下，利申A1感情專家

打機，kpop，韓劇，基本上都識識地，唔怕我on9又秒回未吹兩嘴

97巴 職安真漢子
毒， 犯有原罪 ，慢熱
交友圈子極細，所以希望識下朋友
如果啱嘴形嘅，希望可以長傾到
興趣係睇動畫，漫畫

另外，之前傾開嘅朋友，可以加翻我嗎

91。希望有人搵

97巴

想搵絲長傾

Tg:Jamesww

90年老餅
想生活可能因你而有少少改變
除左返工時段秒回絕無問題
暖男哥哥type

80後巴

96絲
我係一個樹窿，有心事請隨便放低。
如果你冇心事又想r水吹，可唔可以話我知5套你最鐘意嘅戲？（唔好就咁hi我啦haha：P

95巴 想搵d大過我既人傾計
鐘意運動 特別係游水同籃球
有睇美劇 亦學過下d 心理學
呢排無聊想搵人吹水
歡迎巴絲一齊吹下水

真心交友請點擊下方
朋友是雙向重視

97矮巴 非gay 想搵矮絲傾計
啱傾會秒回
中意周圍搵地方影相
中意旅行 中意日本 中意貓
傾乜都得 做樹窿又得

96 唔介紹啦 傾下就清楚
有冇絲傾下計啊

98絲
得閒中意整下手作仔😂
求交換技能

96巴 喂呀 試下加我啦
A0 但唔係4眼毒撚
無聊想搵絲打傾下計 傾咩都得
希望係d多野講既女仔 可以陪我9up
可以陪你吹水 打機 運動 捉精靈
做埋樹窿都得!!
tg: rainistyping

96巴 宅男 想搵絲打傾偈
鍾意kpop韓劇打機
樣唔差但不高

廢青巴打一名
拆電話電腦係我興趣
自學拆 裝 維修
而加主要搞iphone
任何關於以上嘅問題歡迎tg我
盡力解答
不能秒回抱歉
歡迎比機我學術研究

91巴，A1，玩緊spoatoon

希望今次係我最後一次po
真係好撚灰
有冇絲打想聽故 新鮮熱辣

93巴，搵絲傾，也許好多絲好忙，5成無讀5成已讀。只求有得傾，好過毒自去偷歡，已讀我我都唔會chur妳傾。想傾隨時搵我，也許妳之前同我傾過，如果有心可以繼續傾。

絲
鍾意日本野 影相
易開頹mode

97絲
非秒回型
鍾意旅行聽歌睇戲睇波 阿狗
純粹想吹水傾下計
巴絲都得 狗公不了

95巴 170
讀緊science mphil
冇乜機會識到女仔
歡迎tg搵我傾計 最好係絲

請各位手足多多支持我頎

95巴
非溝女 任何巴絲都可以搵我傾
只係想做樹窿
想聽下人地故事

91巴打
想同鐘意影相/聽外國音樂既絲打傾計

93巴打 深夜時份特別想搵人傾計
遲下會繼續讀書 現在做緊廢青
心事重重想搵人開解
得閒鐘意打下機(Switch) 睇u2 睇動漫 做GYM

我乜都可以傾 做下樹窿乜乜乜
有時會講下dirty joke
或者我廢up一餐就搵我啦

98巴 悶悶地想r水吹

93 小毒撚

平時鐘意行山 跑步同打乒乓波
上黎想識更多朋友
歡迎巴絲打揾我吹下水！
可以做樹窿聽你講心事
最近入左PS4 有玩GTA5既一齊玩
利申:有小肚腩既94巴

87巴
咩都傾
平時鐘意做gym 跑步 行山
Add me.

98絲 有冇人同我討論smtm6 (冇就9up下其他嘢啦)

99巴 17dse 有冇人得閒一齊睇戲

之前搵過絲打 不個無讀無回好似係
Smtm6我有睇啊 前幾季都有

93巴 巴絲都歡迎 乜都可以傾 長傾更好

今日申請左TG

95 巴 今年第4年UNI STUDENT 唔知讀唔讀上去
鐘意睇書 學術 社科 科學 都有睇
平時鐘意上NETFLIX睇 comedy show
巴絲都岩傾 如果巴 都係學術路 (MAIN LIFE SCIENCE/ 其他理工都可以) 歡迎傾下 BUT NO GAY
絲既當然歡迎 但連登真係有絲???

97絲 想搵個人可以大家陪住大家
因為總有段時間需要一個樹窿

94巴 專精鳩up

96巴 放假好悶 想搵人吹下水 擴闊下圈子 巴絲都歡迎
tg :

叔叔來了

95巴 重負 一同放負 閒聊 吹水 甚麼都可 未必經常覆

@hangred
96巴 switch

93絲
叔女 宅女
動漫 音樂 打機 做gym 唱歌
覆得慢

[url]https://

大埔巴絲如要順風車服務, 請先詢問開車時間

94
台北遊

反正自己兜風都係要油錢, 而且有時想揸車但唔知揸去邊, 當有個目的地兜風, 同埋唔好浪費部車嘅運載力

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅Yr3
想搵下巴打吹水
咩年紀都得 小弟都叫做talkative
有咩心事都可以同我講 做慣聆聽者
毒撚一個成日秒回

各位巴打 請唔好留言
都冇人會搵你地架啦
你地都係想同絲打傾姐
不如成個po都係絲打留言咪算

97 9upper巴
鐘意睇文史哲書，電影，書法
行山，踢波，踩單車

90港島巴 190
籃球 文員 健身
搵絲
[black]認真發展[/black]

唔係喎反而係絲仲多過巴搵我

95 巴 搵朋友 長傾 r水吹 咩都得 巴絲不拘
平時鐘意睇戲 煲下美劇 近排追緊小説
讀緊u 而加番緊intern
又係番緊intern / 有睇戲追劇 可以r吹水

到時可能一個月都冇五百個回覆...

98巴 得閒彈下結他打下波 而加返緊煙腸
想搵人長傾 hea回不了

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人長期吹水(做樹LONE都得)
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓),放心,我係咪都會回你地嘅
興趣:睇NBA,打波,跑步,煮下野食(只懂家常便飯),玩手遊, 其實我仲有好多野都啱傾同識少少咁 ,HEA搵HEA覆嘅唔好加我

94巴
隨便傾

92巴 180
運動JJ
盡量秒回 歡迎鳩up

94 巴 健身教練 想搵相同嗜好ge 絲/巴

98巴
招人傾計
為人9588
做緊份垃圾工 所以可以秒回

乜野黎

97巴
有無人鐘意聽hip hop(old school)
想學下野

陽明山很美 再看看四周 只有自己1個是獨遊

95巴 鍾意畫畫影相 社交圈子細想識多啲人 識到絲就最好啦

95巴 171cm 想認識絲打
鍾意打籃球 行山 同埋周圍食
平時份人鍾意搞gag 鍾意9up
我好鍾意同人分享我生活細節
有野唔開心我都會開解你地
歡迎認識下我

96巴 想識絲打
鐘意做運動 煮野食 同聽歌
想搵一個可以陪我做運動嘅人
而且深夜可以陪我傾計嘅人

[quote]94巴 . 我係腳膠仔.
有無絲打會搵腳膠仔架

多數秒回.因為好多時都得閒

98絲
想識下唔同嘅朋友 啱傾嘅請唔好突然消失
慢熱 熟左會勁on9

92巴
平時會跑步同游水
鍾意出街，四圍搵好野食
睇書睇劇睇戲當然唔少得，鍾意睇歷史多，其次係社會科學，哲學同心理學都會接觸下
歡迎絲打搵我做樹窿同埋傾心事，彼此交流

95巴 秒回
有心傾就add我啦
TG Pig95

淨係好想搵人吹下水

89巴

90巴 旅行 影相

97巴 想揾人長傾 同識多啲人

上黎碰下運氣

M/23yr
岩岩開始番一份極穩定工作
開始儲錢買樓
工餘時間最鐘意做運動，例如gym, 游水， 跑步
另外就係研究下股票，雖然仲係新手學緊basic 野

我比較特別既係我無論返工定放假都會早睡早起

有興趣絲打可以點擊以下link:

其他巴打加油

97巴
樹lone吸收負力量
巴絲都可以

@Chunn97

94巴打 啱啱戴完帽
而家慢慢好緊 睇下有無絲打吹下水
遊下車河

去完陽明山
想搵人傾

91 鍾意露營行山單車影下相
係屋企就打機睇書

如果一個人唔開心，怎辦？

91 巴(差幾個字就92 )
平時鍾意去玩 食好西 周圍睇日落
做9upper/樹洞訴苦/開心share都得
巴絲都招 想識多d朋友
有儲開波鞋就最好 無都無咩所謂

98
健身 行山 露營 攝影 9up 長傾

2017 dse巴打
長傾短傾都得 最緊要岩傾
想聽下大家嘅故事 盡量秒覆

92巴
平時會跑步同游水
鍾意出街，四圍搵好野食
睇書睇劇睇戲當然唔少得
歡迎絲打搵我做樹窿同埋傾心事，彼此交流

-91巴打
-高/窮/毒/宅
-低學歷/(岩岩辭左職)
-準備緊創業
-盡量秒回,唔會hea覆

-歡迎差唔多背景既巴絲搵我傾計

Thanks

]
港島巴打92年
得個高字
搵人吹水男女都得

98巴
澳洲鳩遊緊
好多時間好得閒
搵我傾下計長傾啦
廢up都冇所謂

有d唔開心，傾下計

96巴 生活有D悶

可能出左黎做緊野就會係咁

唔好怕我煩就可以

tg id:JSO817

98絲 求秒回

95巴
傾乜都得 想識下朋友吹下水
平時睇戲 做下運動

94巴 194
我嘅世界喺好多人頭頂
我可以傾你想傾嘅野，答你想問嘅野

因為我係答問題小王子
最唔識答嘅就係"lunch食咩好?"
想R水吹，長傾都得

Ps. 返工比較忙，得閒就覆

91巴

你想長傾陪你長傾

98巴 17dse 鍾意唱歌打機
想脫毒 有冇絲打add我傾兩

98雙子巴
175cm
傾乜都得
打波跑步游水唱歌睇戲行街都啱
巴絲都得，只求有偈傾，盡秒回

男s搵女m
綁住之後用震棒震陰蒂同時用假9抽插,達到強制高潮
&lin頭痴住震蛋同下面塞震蛋,再放置30分鐘既放置play,下至打下patpat等

仲有好多種玩法,你想試就可以滿足你
從小就鍾意睇sm片

自己鐘意搞到d女高潮既滿足感
想傾下既都可以
26歲 樣正常 單身中

係澳門工作既巴打 91年， 從事賭場入面既市場部
習慣左秒覆，鐘意互相分享身邊有趣事。我都幾鐘意鳩UP下

Tg: Gakkipaco

90年巴 170

咩都傾咩都講，秒回
鐘意食野，去旅行，睇旅行野
近排好失落

Sorry證明我真係好少玩呢d野

咁樣得唔得

96絲
份人講野非常直接，講得笑
興趣係撚狗撚倉鼠，
打機 (乜都有玩下，平台不限)
睇書 (SF，近代文學，輕小說)
水上運動 (游水，浮潛，有意學獨木舟)
歡迎巴絲搵我做樹蕯，吹水，仲有傾感情問題,我會盡量解答你既問題
Tg: tebucc

搵唔到絲打

得啦，而家搵到嫁啦

94巴
台北旅行充實 回到香港就做返宅男啦

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅Yr3
想搵下巴打吹水 咩年紀都得
小弟都叫做talkative 有咩心事都可以同我講 做慣聆聽者
毒撚一個成日秒回
返緊intern 好悶

92巴, 返緊工做緊IT狗
近期扮工中, 得閒都可以秒回
咩都傾得, 返工/旅遊/gym/書/戲
想識下新朋友, 巴絲都ok

93巴
有無巴絲一齊打LOL一齊玩下 實力係點都唔重要 最重要玩得開心

Lm

吹水唔需要理由
如果你咁都仲要諗我都唔知點做好喇

巴 180

98絲
夜晚想搵人吹下水

89巴 想認真識絲打長傾
鍾意動漫 睇戲 食好西 畫畫
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作
歡迎搵我傾動漫 傾電影 夜貓子
黎緊20號會同朋友起九展CW搞一壇好有趣既野

你唔使返intern咩

98絲
睇戲飲野都得😂
心事台又得😂
好悶啊 ching

又準備到扮工日子啦
91巴
可以同我傾獨遊，電影，運動gym or 9up
我好正能量，歡迎放負
歡迎巴絲

95巴 秒回
有心傾add我
TG Pig95

93 巴 final year
純粹想搵絲由女性角度探討愛情價值觀
因為自己都唔知自己追求緊啲咩愛情
希望可以分享下你地既價值觀
有緣既就加下我tg

tg: halloalone

20巴

男女均可

感情樹窿, 男士歐美style advice/交流(衣著打扮), 耳機, EDM, 學業, 返工

Please be gentle

今晚傾完
瞓醒忘記大家

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
深夜樹窿大大個

96巴
歡迎巴絲打搵我吹下水 咩都傾得架 希望可以識到個長傾既人

個個都放tg...唔通個個都真係想放tg咩

93巴 唔高但靚仔 搞笑
歡迎加我吹水 @chunsun

95巴
訓唔著可以搵我sip時間
想長傾又得
qsccsq

96
派下膠 傾下哲學 電影 音樂

95巴with nothing

94 工程巴 175高
想識下女性

26歲扮工室巴打 副職樹窿同9upper
唔靚仔普通人一個 算係幽默既一群 怕悶既加我就啱了

90巴 180高 歡迎巴絲加
巴打既9up吹生活日常工作 創業搵錢 去邊度玩
絲打既flirt到2046

29巴，找平凡絲打長傾

90巴
鍾意打機 桌遊 做運動（做gym 跑步 游水 羽毛球）
扮工好得閒可以傾計
想識下朋友 巴絲都可

94水瓶單身絲
住大埔，夜晚得閒中意踩單車
中意日本野，希望識到非厹既巴打

97巴，返緊intern
巴絲想吹水可以搵我
中意踩road bike 打羽毛球
中意打LOL
盡量秒回

me/climbr32319
98
健身 行山 露營 攝影 9up 長傾

91巴190
EDM交流加我

tg call, 秒回
互屌，攝時間

96巴 扮緊工 好悶
有冇絲打吹下水
盡量秒回
鐘意做運動同煮野食

休閒既台北一日遊 94巴

好鐘意畫畫 有冇啲asso升上8大既巴絲分享經驗？ 今年city asso 仔

掹車邊90後巴
扮工 盡量秒回

97巴 sem break 想認真識下絲打

想識睇開動漫既絲打

95巴
傾乜都得 唔煙唔酒
鐘意睇戲 游水 唱k

91 bro
傾乜都得，秒回唔敢講，但通常都好快回
好有耐性聽故事，樂意做你地既樹窿，唔介意既話可以搵我放低幾兩
愛情台都可以
我有學緊日文，如果有興趣可以交流下
想學韓文，如果你有學你又唔介意carry下我都可以傾下
鍾意打香港麻雀，求雀友
劇呢排少煲左，但日劇韓劇美劇動畫都會睇，歡迎討論
做緊正苦，想屌老細歡迎一齊屌
仲有好多野都可以傾

94絲 放緊大假 有冇人玩漆彈

唔好再一黎問我幾歲我有打到嫁

98 巴
乜都岩傾
中意買衫買褲買鞋

星期一至五,九點到六點陪住你

講咩唔緊要,範疇愈大愈好

只要你想講就傾落去

93巴
鐘意睇波
鐘意睇笑片
鐘意聽歌
歡迎絲打搵我傾下計
秒回
Tg:

90巴
想搵一個鐘意吹水
擴大一下生活圈子
結伴旅遊 行山 戶外活動
搵個有心人傾計

95 巴 澳洲讀書 12月畢業番香港
想r下水吹，最好異性～

95巴
貓奴，行山影相，旅行咩都傾得
希望搵到啱傾可以長傾，唔好傾傾下消失
咩都傾得，大部分時間都覆得幾快

改左名重po
96絲
愛運動
純傾計
厹勿add

tg?

想同90後傾下計吹下水

傾下career plan

98 9up

想搵個肯周圍行睇靚景 唔會期望有車接送既人
一齊搵車搭 一齊搵路去 去d未去過既地方
因為好多地方未去過 覺得要增加翻自己既經歷
95巴 銀行工 主要放星期六日
鐘意做gym 睇戲 唱k
不過主要都想搵人一齊周圍行

94年巴 平時番工大部分時間都係扮工
得閒就覆 只係想搵人吹下水

吉魯sir

Add唔到

99巴
希望巴絲打可以主動d搵我吹水
我興趣係 睇波(足球) 打機(PS4 手機) 睇下動漫咁 kpop就apink
另外 想搵南區撚 一齊打籃球

99巴 好悶

94巴
是日宅酒店咁制

94巴 隨便傾

另外有無人影相同識用lightroom 可以討論下

93巴 乜都可以傾 巴絲歡迎

絲打 你應該爆tg

97工程絲 想識做緊工程既巴絲 另外想識做GYM／打泰拳既絲

89巴
鍾意動漫 睇戲 食好西 畫畫
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作
黎緊20號會同朋友起九展CW搞一壇好有趣既野

搵絲打長傾

97巴 放緊假
平時會行山睇戲做gym
最鐘意就踢波 周圍搵好西食
夜晚都會打下lol咁 可以一齊打

利申：狗公

93巴
前排失戀 最近打返機 有無巴絲一齊打LOL

貼地六尺高機師巴打
靠揸飛機搵食
成日俾人話份職業唔貼地
巴絲都歡迎, 擴闊生活圈子
岩傾既人妖都做到朋友

係台北好hea既1日
聽日仲要搭夜機

你留低tg我隨機唱幾句日文歌仔

96巴打 返緊intern 好悶

鐘意打排球同自己去旅行嘅Yr3

想搵下巴打吹水 咩年紀都得

小弟都叫做talkative 有咩心事都可以同我講 做慣聆聽者

毒撚一個成日秒回

代post

扮工室巴打
愛狗人士 搵絲打傾
Anytime anywhere

@LCH2O
生活好苦悶，一齊吹下水，出下街la
巴打 雙魚座

95巴

樹窿 9upper 廢青 夜青

想搵絲打長傾 姐姐都歡迎
搵唔到人生目標 求屌醒

（唔好傾傾下人間蒸發

@daaaaa88
Add 我啦

98絲
鐘意同陌生人吹水
日頭返工秒回唔到 夜晚就睇情況啦
鐘意唱歌 睇女排 周圍食野
放假有時都會係屋企煮下野食
最近覺得自己既生活有d千篇一律 好想發掘下多d興趣
性格應該算係比較爽朗直接
有時可能會有d串但絕對冇惡意
純粹鐘意講笑9up咋
歡迎各位巴絲搵我吹水 做個朋友

96巴 正常樣 談健 咩都傾得

90絲 出嚟工作後 圈子嚟嚟去去都係得同事
想認識多d朋友 如果大家有緣就傾多幾句 巴絲都岩傾
偏向想揾大過我嘅巴絲傾 交換下人生經歷
個人興趣：中意周圍閒逛，諗下野，食野，嘆咖啡，聽音樂，畫插畫，彈下小結他，煮飯仔
傾心事都好歡迎

夠膽就add我
92巴

94年工程巴，大學fg，開始番工
平時 鍾意游水做gym行山影相，運動身型
單身左幾年，想識番個女友ufcfa
tg:ufcfan

British Army 你問我答

打lol求隊友比我troll下

明天最後1日係台北
好好彩又約到台灣朋友

暫時想搵巴打 識下朋友兄弟
始終男同男講野比較接近d

92巴
鐘意陽光 行山玩水做GYM
得閒會搵好野食 探索下城市既秘密

94 一個特別又平凡既人
過緊比較單調既生活
好多野都想同人互相分享吓傾訴吓
傾耐左會發現我知唔少野
可以解答各種疑難
都可以講吓心事
同埋有無大西北既朋友仔?
仲有最近買左switch可以互相交流吓

94巴
食煙飲酒講粗口
讀醫療科但改唔到壞習慣
House,modern family are my favourite
為人岸岸鳩鳩任屌唔嬲
做人樹窿但有唔合理既地方就會出聲 大家一齊討論下

97巴真係好悶想要搵人吹水

94巴
鐘意試玩各樣新奇活動 最緊要夠特別
但同時又鐘意睇同做舞台劇
以前讀書做過哂演員 導演 編劇
不過做野放低左呢樣興趣好多

利申：單身
Tg: steve940

一齊打啦 我都好Troll

90巴
大學讀engine
依家出黎做左幾年野
覺得越黎越難識人
想搵人傾下計解下悶
巴絲都歡迎

今日有個巴打add左我入group
但我唔小心禁錯制quit 左
sorry 呀

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排有睇小說同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

tg:

share下d之前影落既相

96巴 專業樹窿
有需要可以搵我瘋狂傾心事
鍾意做運動
工程犬
乜都想試下玩但係冇機會
生活好似有D千篇一律咁
想識下人發挖下興趣
加我既 最好簡介下自己啦
怕唔識開話題
主絲副巴

88巴打 工作圈子只有毒撚
閒時陪屋企隻🐶玩
想搵長傾絲打 打字唔叻但會盡覆

[Tg] 放低tg都係冇人搵? (2046)

92巴 多數做夜鬼

打羽毛波
打飛機
打機

鐘意食嘢，但唔係狗屎垃圾都食
想學煮嘢但淨係煮過公仔麵

97年巴打 純吹下水 消磨下時間

推下先

想聽下唔同人嘅經歷 夢想 目標

96巴 廢青
希望keep到長傾

94巴打
想識多啲有正能量既巴絲
鍾意做運動 咖啡 影相
夜晚好悶想搵下人傾計

98雙子巴
175cm
傾偈得，做樹窿都得
打波跑步游水唱歌睇戲行街都啱
巴絲都得，只求有偈傾，盡秒回

94巴打
鐘意音樂
得閒會出去遊車河
啱啱被帽，想聽下唔同人既故事，治癒一下

96 絲
扮工一族 得閒就會回

見到好多叫春post
真心想搵人傾計而唔係溝女乜乜柒柒
想絲打搵
啱傾再whatsapp

絲 樹窿
想識多啲朋友 希望搵到長傾

第一句除左say hi 之外可以講咩

分身?

巴秒回傾一陣計

深夜推一推

97絲 想搵差唔多年齡既巴絲做朋友
同埋唔好介意我有時會覆得慢左

94絲 唔開心 好想搵人呻下
想搵差唔多年紀既人傾下計
鍾意唱歌行山9up發癲傻笑

96巴
180 熱愛排球

98巴
無聊秒回

96巴打，樹窿 or吹水 如果你唔怕 dead-air

想聽聽別人故事🤷🏻‍♂️

做乜

96巴 182
首次發現此post
隨便加，隨便up
咩都talk得啦唉呀

絲 唔知連登有冇靚仔呢

98雙子巴 夜鬼一個
得閒搵我傾計
咩話題都得
盡量秒回

幾個月前加佢傾計 經常已讀不回 仲話咩真心交友
望住佢既頭像不斷換自拍相 岩先仲呃我話手機壞左無哂記錄 截圖比佢睇 我6月個陣間唔中 搵佢 佢都雙tick唔回我 佢就即刻block我

95巴
巴定絲 巴扮絲定絲扮巴 有icon定無icon 都無所謂 只係想搵人吹下水 天南地北乜都可以講(如果我識嘅話) 盡量秒回

95 巴，Archstudent，十多年男女luxury 至淘寶貨襯衫經驗 專業級感情及前途聆聽者及傾訴對象 紙言愛情故經驗 總之就乜人都啱傾！

94巴

我相信每個人既相遇真係好講緣份 每個人有唔同故事 好多時候都因為係一d唔同既小決定去造就大家既相遇

我係個170肥仔 我係外國讀書 黎緊大半年因為有事要留係香港 所以啱啱返左黎 點知返到女朋友就選擇同我分手 我付出左好多 我唔甘心點解個天要咁對我 但係我知如果夠愛我就唔會咁 所以我想move on 想真真正正放低 想搵人傾下計點都好啦 如果可以發展當然好 不過都係後話 我而家開始減緊架啦 我想搵一個欣賞我既人 你想知我故事既搵我啦

98 9up 健身 行山 露營

朋友, 唔駛咁執著嘅

94巴
樹loan 傾咩都得
做緊野個陣會覆得比較慢
其他時間秒回

新一日又黎喇

琴日聽左兩個感情事都好好聽

94巴 . 我係腳膠仔.輕s
有無絲打會搵腳膠仔架

等絲搵 主動add絲係無機會傾到. 始終咁多巴打
希望add既絲打可以用小小耐性同專注傾下
因為想識個長期.所以如果都想大家專注傾下先[

95年巴打
你想講我就會聽
秒回

94巴
扮工 吹水 秒回

貼錯左

最後一天在台
跟台北朋友一齊hea

94絲

27單身巴打
180cm
正常樣
中意打機,睇戲,睇電視劇,上連登
想正經識個女友,走肥,正常樣。
add左幾日唔講野,已讀不回,hea覆勿擾。

扮工時間秒回 90後公司老屎忽克星
有咩同我講都得 幫你屌撚掂佢
兩性關係達人 歡迎同我傾咸計放題！

95巴 fg扮工中，返工唔忙嘅時候真係好得閒，所以想揾人傾下計。

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅Yr3

想搵下巴打吹水 咩年紀都得

小弟都叫做係一個talkative樹窿
而且係毒撚一個成日秒回

呢一刻返緊intern 好悶
求吹水

80後男
返工悶悶地
歡迎傾計

朝早推一推先

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

keep on

94 IT巴
170cm
Yr3--->Yr4
中意踏單車，彈吉他，打下ps4
中意聽音樂 多數中，英，日語
無咩煲劇 淨係記得套求婚大作戰好好睇
住緊係悲情城市，近既可以出黎一齊玩

返緊intern ，所以可能覆得無咁快
基本上唔會已讀不回，只要有覆我都會搵野講落去
歡迎巴/絲傾計
歡迎絲打黎發展感情

88巴 又黎搵下人傾計

「他近來覺得孤冷得可憐。他的早熟的性情，竟把他擠到與世人絕不相容的境地去，世人與他的中間介在的那一道屏障，愈築愈高了。」 ---郁達夫《沉淪》

女生永遠讀不懂郁達夫，就如男生不明白張愛玲一樣。

97巴

98 絲
心情唔好想搵下人吹水

97巴
興趣呀，睇書，去展覽同行街囉

95巴
秒回 咩都傾得
有心傾就add我
TG Pig95

98巴
想搵人傾下計
咩都傾

94巴 . 我係腳膠仔.
有無絲打會搵腳膠仔架

等絲搵 主動add絲係無機會傾到. 始終咁多巴打
希望add既絲打可以用小小耐性同專注傾下

96巴 扮工中 好無聊
希望有絲打傾下計
有好多興趣(運動 音樂 煮野食) 好健談
希望搵到一個固定長傾嘅

90 港島巴 190cm
籃球 健身 單身

文員仔office hour少玩盡回

89 在職廢青

@ gorcnine

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅Yr3

想搵下巴打吹水 咩年紀都得

小弟都叫做係一個talkative樹窿
而且係毒撚一個成日秒回

呢一刻返緊intern 好悶
求吹水 秒回你

岩岩問一句就即刻block人

92巴
彈開結他 聽開外國band
識少少日文 睇開日本綜藝同劇
成日打機 但多數單機game console類
個人有啲毒 但傾計有來有往完全無問題
正常人一個只係返工地方識唔到女仔 其他情況都識唔到
我想識絲打為主 傾下閒計無聊野都無所謂 我唔打算為左討好你而講啲廢話 當我係一個朋友咁毫無隔閡咁傾計就得
有時秒回有時做野會應慢啲 但搵得我都會應機 唔駛怕我突然失蹤 除非出意外死左架者
有興趣嘅歡迎隨時搵我傾計 @callmestanpls

91巴 平時打下SWITCH 漆彈. 睇下有冇同好可以一齊打
另外可以搵個長期傾下計, 傾下心事既做個朋友都好.
利伸:正正常常...

20 巴
讀緊cu 而家summer 做緊intern 每日無野做好悶
巴絲們無野做可以傾下計
利申：175高 60kg 平時會做運動 做gym 打機 主要打overwatch (rk: 鑽石) 歡迎一齊排 男女都無所謂 傾咩都無所謂
TG :

99絲

有冇人中意kpop？

28毒巴
鐘意日本文化 日本野 日系野 鐘意貓狗
動漫人 得閒會秒回 半個9upper

想搵絲傾計 煩膠 毒絲既話更好
唔介意你腐女毒女 女漢子講粗口

狗公同變態佬唔好搵我

23 升Year 4 A1

唔煙唔酒。平時得閒同fd出街玩。幾鍾意聽歌，咩類型都有聽下，廣東歌，外語歌，Band Sound。仲有,我好鍾意畫畫，不過就畫下d無聊得意公仔，尤其是蠟筆小生。近排有玩下傳說

想識另一半，唔知有無機會呢 Anyway ，fd做起，nice to meet you

89巴
鍾意動漫 睇戲 食好西 畫畫
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作
黎緊20號會同朋友起九展CW搞一壇好膠既野

搵絲打長傾 希望會互相搵話題 唔好單向

90巴
鐘意去旅行 玩運動 聽k-pop唱歌睇戲 得閒打下機，LOL啊
會睇下韓劇日劇，招fd子傾下計 吹下水

你唔係long d緊咩
想俾帽條仔戴？

push

tg call, 秒回，攝時間

在沒有人等你回頭的時候，就不要念念不忘

90港島巴 190cm

籃球 健身
搵絲
一齊食好西 掃街
再一齊減肥

[black]認真發展[/black]

散咗了 俾人帽

98巴秒回傾計放負
打開心窗談天說地

咁之後應該大把巴打安慰你

不了

港島92年巴打
唔知想點
想吹下水
失戀走緊出黎
想搵個人陪下鼓勵下

根本就無帽

搭緊捷運去機場 錯有錯著 夜晚10點機令我認識左1位好朋友

自膠未放link

93巴 高瘦正常樣
單身左一排開始悶 想搵人出去行下街

來來來
96巴

搵絲

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人長期吹水(做樹LONE都得)
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓),放心,我係咪都會回你地嘅
興趣:睇NBA,打波,跑步,煮下野食(只懂家常便飯),周圍行同食,其實我仲有好多野都啱傾同識少少咁 ,真係想傾同唔HEA覆嘅歡迎加我

你又知？ 你係我？

試多一次 93巴打
靚仔 唔高 搞笑 搵絲打

97工程絲 想搵做緊工程既巴絲 另外想搵做gym/打泰拳既絲

扮乜 平時不讀不回人 自己想打機先上水主動揾人 悶鬼咩

巴打都咁

tg : mikapap
96巴 咩人都傾得
有求必應 無篩選 唔屌人

想識腐女
多多指教

無留十幾日 好似好耐咁

93巴 可以長傾乜都傾 巴絲歡迎

TG:shuckle00 9up

98年巴
想搵絲打希望可以發展下

我11/7問佢放榜點 佢31/7先上水揾返我話打唔打機(期間佢有上tg)
仲要話之前去左camp先冇覆 去咩camp咁耐呀
最尾佢放榜點都冇回返我

我個個都好認真回架

你係巴打 ?
其實真係好正常
擺得id 都係想識女

I dont know you but i want you

有冇恐怖片同好🙈巴絲都傾下，不過巴打就最好

Tg:

利申:直巴

係
如果係咁就話揾絲啦
我一開始揾佢 係因為佢想揾人一齊打機
所以我先揾佢

你有J, 唔show 你係絕對正常, 睇開d 啦

你換張靚女頭像, 背面都得, 情況應該唔同晒

放心我icon 女黎 不過唔係釣厹 純粹係自己鍾意

20 絲
想r水吹

90港島巴
190
籃球 健身 食好西

搵絲

90 巴打 有很多煩惱

93巴 做緊marketing agency
失戀一排 想識下異性朋友
中意睇戲 周圍試新野食 身邊朋友話我講野幾搞笑

純打機

Tg:Yuzuriha
95巴 真廢青

96巴
有玩下運動 養貓
心靈寂寞
無聊想搵人吹下水講下廢話

95傾唔傾

來吹水吧吹咩都好
但

1. 我係單挑沒有group
2. 我係佬, 而且年紀大的佬

Tg: @AmD930
Whatsapp 93027020

打機可唔可以講下係玩咩

有冇得閒可以答下bio chem m1問題既人 留個tg得唔得

到步香港了 有點傷感
係台北識到班對自己非常好既朋友
返到香港又要做返個宅男

曾經我覺得有很多時間，所以不用急
現在覺得自己沒時間了，急也沒有用

I know that feel

好sad

有冇人玩台服poe

96 yr3巴 生活乏味等開sem
每日剩係打波做gym跑步
想識下絲

98巴

米八二 打波

我睇下幫唔幫到你 @lcy2017

樓上變晒文學台

92巴,人馬撚
有女朋友 歡迎各位巴絲搵我傾計
喜歡行山,游水,跑步,飛鏢
TG:lifeischoice

再推, 原來真係有岩傾既人

1001

93巴
想搵絲打傾計, 感情, 音樂, 運動.
希望搵長傾對象. 秒回

95巴
瞓唔著

無論巴定絲 巴扮絲定絲扮巴 有icon定無icon 無頭東宮定無相神功都無所謂 只係想搵人吹下水 天南地北乜都可以講(如果我識嘅話) 盡量秒回

98雙子巴
175cm
傾乜都得，可以做樹窿
無聊又有興趣咪搵我，秒回

91 bro
傾乜都得，秒回唔敢講，但通常都好快回
好有耐性聽故事，樂意做你地既樹窿，唔介意既話可以搵我放低幾兩
愛情台都可以
我有學緊日文，如果有興趣可以交流下
想學韓文，如果你有學你又唔介意carry下我都可以傾下
鍾意打香港麻雀，求雀友
做緊工程撚，想屌老細歡迎一齊屌
仲有好多野都可以傾

22巴打
有冇人未訓或者訓唔著
wetpr

96巴 184cm
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

97巴 平時做開gym 有跑步打波 鐘意煮野食整甜品 鐘意唱歌同曬黑 大家一齊傾下計

tg: sportman97

希望搵個會肯延續話題 唔會有太多負面情緒既絲打傾計
95巴 鐘意做運動
忙既時候會盡量覆 但唔係唔覆

92巴
人在外國做野，生活太苦悶，想搵人吹水。
@sodran

人生經驗豐富巴打，直腸直肚

98巴 無聊秒回 想長傾
健身 行山 露營 9up

95巴 失戀多時但仲未好

95巴 高180 鍾意畫畫影相 生活圈子細想識多d人 最好識到絲打啦

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅Yr3

我冇乜男仔Fd
想搵下巴打吹水 咩年紀都得

小弟都叫做係一個talkative樹窿
而且係毒撚一個成日

呢一刻返緊intern 好悶
求吹水

93巴 長傾乜都得

day3

93年巴 做commercial field
add我傾下計啦

最近身體麻麻地既91巴打

好多巴用女仔相做profile pic

正常, 扮絲有幾出奇

98巴
唔似19歲既19歲 hehe是也
直仔/bi 無任歡迎吹下水

hku yr 4了
感到絕望
因為連科都reg 唔到

所以有頭像都唔代表d 乜, 小心中伏

94絲 eilly007

有冇睇/讀哲學巴絲傾下

希望今日可以同到你 傾下計 傾下電話咁啦

[quote][quote][quote]@LCH2O
生活好苦悶，一齊吹下水，出下街la
巴打 雙魚座

A0 96巴 yr4
扮緊工想搵巴絲吹水
咩水都吹得，想識個朋友
講自己嘢比陌生人聽
成件事好無負擔

95巴
上至天文下至地理都可以同你傾
對Behavioral Psy嘅日常應用有興趣嘅都可以交流下
巴絲都無任歡迎

另外如果各位巴絲有興趣為廣播劇配音嘅話
都歡迎搵我了解下
因為我地都搵緊啲志同道合嘅朋友一齊玩下呢類制作

但由於係義務性質
所以大家真係有興趣先再考慮下

95 小摺絲
黎緊last year
想襯最後一年以學生身份童心一下
希望識下朋友仔
傾下心事 講下未來
利申:未必秒回到

96巴
鐘意打美式桌球同做gym
想傾咩都得 因為我好悶

91 行山露營影相踩roadbike
打機睇書睇科幻片
得閒會去cafe hea下飲杯咖啡

Post 14

89巴
鍾意動漫 睇戲 畫畫
勁鍾意食好西
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作
黎緊20號會同朋友起九展CW搞一壇好膠既野

搵絲打長傾 希望大家會互相搵話題 唔好單向

99巴 想聽故仔 傾下偈

21歲 179 籃球田徑uteam 搵我做咩傾咩都得架 新界撚

唔add我會後悔

97巴 想搵個心地好既C打發展

93巴
PUBG/STEAM GAME 毒撚
歡迎交流

99巴 有冇人一齊睇annabelle

有興趣

94巴 米76
啱啱讀完書
唔講學歷啦廢事俾人話串嘴曬命
暑假活動淨係得跑步睇書寫故打牌
有冇絲打可以來豐富下我既日常
希望可以長傾 啱傾可以見面

放低tg等你啦：staywithme0810

95 工程巴打 日日朝早番工放工就做gym

個人勁攰 希望可以有人鼓勵下

同埋希望搵到人一齊掉鏢同睇戲

90 巴 鐘意同人講下D 冷知識 睇下書
一齊SHARE 開心啦

肥毒高柒絲想r水吹
好撚鐘意做運動 好粗魯 半個男人
會唔會有人想留tg?

97巴

讀I大營養，識少少減肥知識同埋飲食管理
另外做理財策劃，有咩金錢上嘅煩惱都可以試下同我傾
tg：

幾大？

93巴，鐘意睇美劇電影，打波睇波
想揾人長傾，巴絲都得

有冇絲打有玩overwatch

97巴

絲

97巴
巴打想傾nba 打機 乜都得乜都歡迎
絲打想傾下星座

星期一至五,九點到六點陪住你

講咩唔緊要,範疇愈大愈好

只要你想講就傾落去

day 4

95巴
過左澳洲半年

23絲 只搵人吹
利申有男朋友

傾都未傾就block左我

人在布吉旅行，有冇人一齊玩下

94巴

96巴打
鐘意打排球同自己去旅行嘅Yr3

我冇乜男仔Fd
想搵下巴打吹水 咩年紀都得

小弟都叫做係一個talkative樹窿
而且係毒撚一個

呢一刻返緊intern 好悶
求吹水 秒回你
傾咸計都得

傾咩都得 返工好悶

撳入黎有野送

89 巴
Come on baby
ID:

98雙子巴
175cm
傾乜都得
打波跑步游水唱歌睇戲行街乜都啱
巴絲都得，只求有偈傾，盡秒回

96巴
乜都傾 唯獨打機唔啱傾（因為唔識 ）
想知乜 想傾乜 撳入嚟啦
你問我答telegram版

想同巴傾多啲 好傾啲
但利申唔係有gay 只係唔想俾人當厹

98巴
打波 睇戲 打機
希望係絲